Madoka: A este paso no podremos salvar a Mami...
Iroha: ¿Qué hacemos...?
(Player Choice): Mokyu...@(Deberíamos retirarnos por ahora.)
(Player Choice): Mokyuuu.@(Tenemos que pelear.)
userName: Mokyu...
Iroha: Sí, ya saben que estamos aquí. Deberíamos@regresar después de reagruparnos.
Sana: Eso podría ser... peligroso...
Homura: ¿No podemos simplemente regresar por donde vinimos?
userName: Mokyuuu.
Homura: Sí, pero no podemos seguir peleando así.@Necesitamos buscar otra manera.
Sana: Eso prodría ser... peligroso...
Homura: Pero Ai es nuestra aliada. No tiene razón para@atacarnos, ¿verdad?
Sana: Alina quiere que muramos todas.
Sana: Si regresamos a la torre de radio, de seguro@habrá Plumas Negras y Blancas esperando.
Sana: Pero si nos adentramos más en este mundo,@apuesto a que nos encontraremos con la misma Alina...
Sana: Si nos quedamos aquí, tendremos que pelear contra Ai@en cuanto pierda el control.
Sana: Cualquier camino que tomemos sería suficiente@para acabarnos en el estado en el que estamos...
Sana: Alina quiere que escojamos nuestro propio final.
Madoka: Qué cruel... ¡¿Por qué alguien haría@algo así?!
Ai: >Yo no entiendo la@>lógica de Alina tampoco.
Ai: >Liberar a las Chicas Mágicas... 
Ai: >No hay nada de malo con ese objetivo.
Ai: >Sin embargo, siento un peligro real@>cuando la veo.
Sana: ...
Sana: Iroha...
Iroha: Sí, ¿Sana?
Sana: ¿Crees... que pueda encontar un lugar@afuera, a donde pueda pertencer?
Iroha: Sí.
Iroha: Te prometo que lo encontrarás, y pronto.
Sana: ...
Sana: Iroha...
Sana: Por favor, pelea contra las Alas de Magius conmigo.
Iroha: Sí, peleemos juntas.
Iroha: Me haría muy feliz que vinieras con nosotras, Sana.
Ai: >¿Y si alguien que realmente te necesitara@>viniera a buscarte?
Sana: No lo sé...
Sana: Pero supongo que si alguien que realmente me necesitara@viniera a buscarme, hasta aquí...
Sana: Entonces tal vez, por primera vez, puede que sea@capaz de confiar en alguien.
Sana: Lo siento mucho, Ai...
Sana: Voy a hacer lo que me dijiste que hiciera.
Sana: No puedo ignorar lo que esas personas están haciendo...
Sana: Además, quiero ir con Iroha...  Ella vino hasta@aquí para encontrarme.
Ai: >Yo creo que eso sería lo mejor.
Ai: >Así que, Sana...@>¿Qué va a pasar ahora?
Sana: Voy a abandonar este lugar...
Ai: >¿Y ninguna de ustedes@>planea quedarse aquí conmigo?
Iroha: Tengo que ir con Sana...
Madoka: Y yo tengo que buscar a Mami.
Homura: Yo también la tengo que buscar.
Ai: >Ya veo...
Ai: >Así que nadie se quedará aquí...@>conmigo...
Sana: Ai...
Ai: >Sí...
Sana: Hasta luego... Adiós...
Ai: >Hasta siempre, Sana.
Ai: >｜4UN pU3D0 C0nt3N3Rm3｜
Ai: >｜APR3SuR4tE a D3stRU1Rm3｜
Sana: Ai...
